［臥底］入緊大隊 手上綁住螢光手環

大家自己小心

推

cls

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

撞

Push

有好幾個係上次嗰啲飛虎隊

推呀前線！！！！

集中推一個post

推 快走
佢哋沿着維園方向入嚟時代廣場

佢地可能去到某個時間先開螢光

rthk影住，快推

係

集中推一個post 啦

入維園救人

推 銅鑼灣都有鬼捉人 rthk live

打狗。救人

有特徵都難防
見步行步啦

捉咗好鳩多個

被捕手足
冼志恆 陳浩俊

小心

佢地有個patten
鍾意夜晚先做野
同埋捉邊緣哨兵

我睇電視，多數d臥底會被即埸家法處理而死…
大家五好甘做

屌

打狗！！！

有幾個係上次嘅飛虎隊
用你專業知識嗰個

螢光手環得佢地有咩，文具舖大把

d 狗開始互稱同志

係咪開左真槍？ 睇tg講

唔知 未fc
暫時劉明跟進

Phone no.:92035184

小心鬼

怏d走唔好送頭喇

幫佢拆走支螢光棒

推 見到有紅黃色 閃閃下既

唔好諗住捉鬼
大家盡量唔好落單

無恥醜陋

只要盡量唔好落單扮臥底唔夠膽發爛

推 屌你老母黑警

免被落單係第一大原則，但隔離有鬼真係避唔到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

私了

圖

Pish

見鬼可以私了就私了

救手足唔好錫住

無恥

畜牲

係
尤其頭先俾人捉嘅手足都係係邊緣地區
即係維園嗰頭
如果咁樣嘅話
儘量避免去邊緣地區

立場

同埋特別小心留意有私家車輛枱或者以上嘅位置

2台

卧底已成功捉人

唔鼓勵捉鬼
但睇直播見到啲鬼多數用圓形果隻粉紅色filter
而唔係長方型果隻

尾2幅相持鎗？唔係做臥底唔可以犯法，以臥底身份持鎗，係非法藏有軍火？

哨兵就真係要輕裝街坊/遊客裝咁做
全裝好易比狗捉

打25狗

係
盡量以遊客街坊裝為主
唔主張帶裝備

專捉火系呀 出技前睇下側邊有冇螢光鬼

反而唔建議咁捉
我哋只能體況

提防

螢光手帶呀

唔係捉鬼 不過要小心

以後要配刀，比卧底狗捉插9佢自衛

唔建議帶利器

必勝兵法！【30分鐘定律】